梁頌恆收殘體字刀片信 恐嚇者自稱「地下黨員」

被取消立法會議員資格的青年新政梁頌恆，今早在facebook發帖透露，昨收到立法會轉交的郵件，當中有一封刀片恐嚇信，信中字跡潦草，上款寫有「反共分子」，下款則用簡體字寫上「地下黨X戰士」，內容是「叫你老煮一餐好吃給你吃 否則沒有幾日命，那反共必定剁死它，非死不可！你一定要報警！」當中部分字體同樣以簡體字書寫，「你一定要報警！」那句更畫上底線作強調。信件附上一片有鏽迹的鎅刀片。

梁頌恆揶揄恐嚇者，「呢位字跡潦草嘅『地下黨員』，下次寫恐嚇信可以寫得清晰一點，亦唔好寫殘體字，否則被恐嚇者會睇唔明你係度恐嚇什麼的」。他坦言擔心安全，連月來他與家人受盡各種滋擾，亦對連累至親感不安樂，「所以，各位『地下黨員』，恐嚇的話請繼續來找我，不要牽涉我的家人」。

他提到會否報警，只稱「That is the question.」但嘲諷警方近來「忙於質疑自己嘅認人能力同研究點樣話條電視片段有被剪接」，自己「無謂再去打攪佢哋啦」。

我都做過中資公司....

但完全唔識殘體字

抵死，辛辛苦苦選到入去，乜都未做過就比人踢返出黎，浪費選票同公帑

佢串下姐，佢都估唔到有直必